樓爆其他有咩先兆?

1。好似97前咁 有黑幫做排隊黨炒籌?
2。人人魚翅撈飯炒樓?
3。浴缸理論 連垃圾樓 廠廈 車位都炒?
4。淡狗死盡 或者個個呼吸plan上車?
利伸 有樓放租收緊皮2一個月 not淡淡

應該就係所有人都覺得d樓唔會跌

已經在連登見到post
沒事仔又投降

98年冇錢揾?

應該咁講，如果人人都要加人工，物價都要升，咁樓都一樣照升。
樓爆唔爆就係大環境係點，購買力夠唔夠食晒d單位。
全世界都跌，咁樓都一樣跌，因為經濟唔好，多人無野做，自然無購買力。一係就香港已經無人想留係度，個個想走，咁就賣樓走人，個價都自然跌，但到時你都想走，你都未必會買。
好多人都想樓爆既，但有d不切實際係佢覺得樓爆完，佢自己可以全無影響，手上d錢會夠佢執平貨。但實際可能係，樓爆左，經濟差，份工都保唔到，一樣買唔到樓。或者保到份工，都夠首期，但銀行極度審慎唔肯借錢比你買樓。又或者香港已經差到你再覺得呢度無希望，你都唔會想買樓。

不嬲都話 大跌即係要大量人蝕讓或者拋貨離場

人地有樓嘅都唔掂或者唔要

唔通到時你又突然一支獨秀咩

有d行業真係可以得 我老豆個行 沙士既時候 一個月搵十三個月錢 2008個陣又係一個月搵三個月錢

香港人係銀行太多錢
樓爆時full pay 買幾間重得

我真係唔覺得樓價會跌

"this time is different"

總有一日
消費力會消耗殆盡

吖
聽人講過
話做飲食嗰陣仲好做過而家
可能平租平來料掛

聽左十幾年啦
趺? 好似18年尾咁趺果1成到?
然後19年未完第一季已經升返2成?
長遠黎計有可能趺? 唔好玩啦 長渣羸到個孫個孫都羸啦

樓價日日創新高
燒之不盡

咁股票都係長期向上㗎啦

會盡
總會盡

雖然2012先返97價
但兩者概念唔會一樣
90年代 7、8 10厘都試過

所以樓係羸鳩梗
真係唸唔到點輸
做淡不如加入做業主
早D買多幾層升到咁上下賣哂佢移民歐美

點可能，下半年經濟一定差到仆街。

所以股係羸鳩梗 真係唸唔到點輸
做淡不如加入做股東
早D買多幾隻升到咁上下賣哂佢移民歐美

記得有好幾段 c0 YouTube片講過

正路係，儲錢，買股，等d股升到夠首期轉hold樓
咁你先可以同成個經濟同步
剩hold錢過幾年已經蝕到仆街